佩奇甚至把《第十二夜》中古板的管家馬爾伏里奧(Malvolio)和放蕩的福斯塔夫(Falstaff)也加入其中，這兩個角色通常不被認為是壞人，但它很管用。 《吟遊詩人》中最優秀的反派佔據了舞臺中央，Patrick Folliard, 2021年2月19日，華盛頓刀鋒 
 他說邦德討厭對抗，他認為這是處女座的特點，但只有當別人贏得他的信任時，邦德才會真正敞開心扉。 運動員、教練和歌手愛德華·邦茲死於covid-19的併發症，蕾切爾·韋納，2021年2月19日，華盛頓郵報 
 並不是每個人都天生有A型人格傾向——說實話，這是件好事——但如果有一個地方我們都應該考慮多一點目標導向的話，我認為那就是烹飪。 目標導向的烹飪如何治癒你的廚房無聊|米西·弗雷德裡克| 2021年2月1日|食客 
 隨機性在棒球運動中扮演著重要的角色，所以將成功歸因於特定的因素和策略總是有風險的。 道奇隊是最好的球隊。 最好的隊伍贏了。 Travis Sawchik, 2020年10月28日 
 和庫爾茨的研究一樣，加州大學舊金山分校的論文通過將類似記憶的特性歸因於缺乏B細胞和T細胞的不同抗原受體的簡單免疫細胞而引起了人們的關注。 “訓練免疫”為抗擊冠狀病毒帶來希望|埃斯特·蘭休斯| 2020年9月14日|量子雜誌 
 不同的抵制者會對同一行為賦予不同的含義。 ASA的抵制意味著什麼? 他們不知道。 Jay Michaelson 2013年12月4日 
 母親將他的勇氣部分歸因於他曾在海軍陸戰隊服役8年。 無名英雄|邁克爾·戴利| 2013年9月11日|每日野獸 
 然而，兩人都對許多人都想歸因於他的傳奇故事沒有表現出任何興趣。 他那個時代的本·拉登? 《Geronimo新傳記》|Marc Wortman | 2012年12月5日|每日野獸 
 相反，他們認為，校園裡有更多的槍支，交到合適的人手中，會讓校園更安全。 第141屆年會:全國步槍協會接觸到其女性化的一面邁克爾·埃姆斯2012.4.16每日野獸 
 他們所要做的就是把儘可能多的收入歸給外國子公司。 15大企業逃稅大戶|The Daily Beast, 2011年3月28日| Daily Beast 
 在早期的英國文學中，曾經有一種傾向，把所羅門的各種不在《聖經》中的諺語歸於他。 所羅門和所羅門文學|蒙庫爾·丹尼爾·康威 
 柯登派將所有已知或想象的商業和大眾生活狀況的改善都歸因於自由貿易。 上帝與我的鄰居羅伯特·布拉奇福德 
 因此，我們不能把這些死亡歸咎於某個不知名的人想要搶劫。 安娜·凱瑟琳·格林(查爾斯·羅夫斯夫人) 
 在這種情況下，你一定認為我之所以遲遲不回答，不是因為懶惰，而是因為沮喪。 愛德華·吉本的私人信件(1753-1794)第一卷(2卷)|愛德華·吉本 
 那麼，柏拉圖和亞里士多德把這種顯著的功效歸因於什麼音樂形式呢? 古希臘音樂模式|大衛·賓寧·門羅